今日一復工周圍都好多交通意外

班車手係咪喺屋企太耐冇揸車

如果我揸GTR我使炒？